whatsapp淨係down到藍絲圖

CLS，錄音同圖基本上全死down唔到

有人send上面張藍絲圖上group就全部人都down到

唔想試
但想講句你同我收皮

sor9

真係得播